聖誕既然唔留港消費，去機場可以call下van出入嗎？

上POST
我係一個Call4Van貨Van司機 有野想同大家講

我發現係Facebook大家都有幾個問題，我想開多個post解答一下
希望大家幫推再睇 等更加多人見到

1. 多謝大家既支持
我有睇到comment，雖然大家好落力去call車，不過係旺區忙起上黎真係接唔到太多單，我知好困難不過請盡可能，提早預約或者預返30分鐘，比其他區的師兄師姐過黎幫你地手。

2. 點解咁耐都冇車？
大家習慣左方便，太快有車。因為popovan有四萬個司機，我當得四份一仲係搵緊食都有一萬個司機接單，而我地呢邊又唔收司機仲要踢緊扮黃司機，同埋分分鐘都唔夠一千個司機（我自己估 我唔係方仗）

3. 真係唔好再上車問任何唔關於程車既事
我想靜靜地嬴，低調D，求下你地no hard feelings我每次拒絕回應都好似得罪緊人咁

4. 請大家落力去舉報扮黃司機
因為真金不怕紅爐火，唔好怕煩，因為你既一句就足以令佢打回原型

5. 其實客貨車都會義載物資
我地有部份師兄都係TG義載團隊既成員，我曾經接過張C4V單係運物資（咪問我點知 因為一睇就睇到）而三位小妹妹諗住真係用真金白銀call車去幫手，當然佢地只會比我一到目的地落車就趕佢地走啦。張單亦都只會取消。我知有部份手足你地有經濟能力，不過呢樣野絕對唔可以由你地承擔哂，作為運輸既一員我地都有責任。不過可以先去TG果邊查詢下先。錢可以再搵，有好多野錢係買唔到，包括大家既努力。

6. 感謝支持我地既商戶
唔小商戶都好落力支持我地，共建經濟圈，必須係度點名感謝SSP某之味刺身壽司專門店既支持同大學Canteen全部到會都盡力搵哂我地送貨，而佢地廚房起完菜就會即刻上車送出去，有事塞車遲左送，真係唔關Canteen事，多數都係我地貨van問題

7. 612係講明唔會支援爆肽壞車
好多師兄爆肽壞車都係食自己，私家車班手足亦如是。油錢自己、隧道費自己、爆肽壞車自己仲要冒住比人鳩拉既風險

8. 貨van是可以去機場的
聖誕節亦都係去機場既旺季，如果行李多的話可以預約我地貨van直去機場。返香港亦可，法例規定貨van只可以係上落貨區同時鐘停車場停泊。
而拆緊座2號大樓所以貨van既時租位改近左機場巴士總站 (A37站頭)果邊。
歡迎回港人士返香港前call定車（請備注寫低航班編號，我地會安排好時間入機場，當然落左地都請你地即刻向我地聯絡）
不過要留意一下預算，除左車費仲要比雙向橋費＄40
停車場費＄16或上落貨區收費＄40
司機剩係會袋到車費其他都唔係司機袋
夾埋同行友人 一齊搭入搭出機場就最好
雖然預算會比較貴 不過人多圍返就同搭的士差唔多
不過總而言之機場單係貨van入面比較有肉食既單
我由青衣都會衝入去接單，所以你地係唔會怕冇人接
問題係可能要等十分鐘廿分鐘，落機再call定60分鐘後便可

我地其實都只係渣車收錢做野，鬧我咩都好其實唔關個品牌事

你既意思係？

五毛黎，唔洗理佢

支持CALL4VAN

Respect

多謝

支持

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到